去台灣以為有艷遇 點知。。。

話說上星期我生日 同一大班朋友去左台灣旅行 去得台北就緊係去夜店玩下架啦 點知一黎d朋友就係咁隊爆我 好快我就唔係好掂 見到前面有幾條女 咪膽粗粗去聊下佢地 完來係泰妹黎 咁就用我一口流利既英文去同佢地溝通啦 唔知係條泰妹唔識英文定真係太嘈 佢完全聽唔到 所以我攞番個電話出黎同佢文字溝通 同佢傾左一陣我就已經錫左佢同摸下佢 點知摸摸下.......

我就突然feel到有好撚多野擁撚晒上嚟 我好撚快就沖番上張枱到嘔 之後就不醒人事 訓醒既時候發現原來我有加到個泰妹WeChat 緊係姐係講番聲sorry 琴日突然走左去 之後傾左一陣就話今晚去我酒店 但係今晚本身都預左同朋友再去夜店同正日生日 但係屌女係重要過所有野 所以我係選擇帶佢番酒店屌獲先再去夜店 當我番到酒店已經12點幾 我以為朋友已經出哂去 點知仲未走 比佢地見哂我同條女番黎 笑9我 但係我係完全唔會理會佢地既目光 因為佢地無

個名轉色係咪暗示緊d咩

閱

一入到房我就即刻係咁錫佢 佢都好享受 一路錫一路摸 突然有一下閃左一下個腦 一陣摸到有鳩既咪仆街 比人屌番轉頭咁點 正當我諗既時間佢就已經自動波除左條褲 叫我幫佢 好彩係無鳩的 之後因爲太攰所以叫佢幫我用手算 正當我就黎既時候 佢話對住酒店周圍射會好污穢 之後就對住我 係千鈞一髮之下 我顏射左自己。。之後拿拿臨著番衫去夜店

Hehe

非gay

顏射自己
點解唔射條泰妹

特登叫人上你到幫你打飛機 好cheap

因為泰妹導航

好攰 前一晚又斷片

屌，做男人應該要拎主導權

啫係其實樓主想講自己顏射自己？

係

太攰啦 第三晚仲要

屌

比朋友笑到面都黃

好朋友

佢地都突登同我個trip